覺唔覺得入𨋢嗰陣全身打量你嘅人好乞人憎？

有冇人有類似經歷?
朝早出門口番工搭𨋢
然後有人入𨋢嗰陣就龜速咁入
行入嚟嗰陣仲要scan勻你全身先
屌你老味入𨋢你就入𨋢啦
望咩姐望

睥鳩佢，用眼神凶返佢有咪得囉

我會怒睥返佢地，然後佢地啲眼神會閃閃縮縮

我有
然後佢就施施然行入嚟

如果係靚女又襯得好好難唔望

你係望人定比人望嗰個先

巴ok

要望都唔好入去嗰吓望啦
人地又知你望
又浪費人地時間

Of cause，唔使教我

廢老特別鐘意咁做 想認住啲鄰居

因為佢地都就死
所以想見多啲唔同既人

即時放屁

你應該同佢搜身

D廢老最鍾意望
好似X光機咁掃你全身
宜家我直接同佢鬥望,望住佢陰陰嘴笑,望到佢驚為止

經歷過幾次都係廢老